[突發]元朗多處出現大型標語

岩岩返屋企見到

yoho落雞地條橋

大馬路往西鐵站方向

遍地開花 各地開始文宣運動

push

其他區唔好輸俾元朗啦

BE WATER

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

公園多花粉 鼻痕就打乞痴
公園多蚊 多蚊就用蚊怕水

多處

片地開花

百花齊放

推到18區都有！

官逼民反，真係用得好
進可攻退可守

元天屯領先

我無嘢講

我冇嘢講

大西北最美的風景

其他區呢

自由萬歲

哇
我無野講

推到其他區都有人整

大馬路果條橋真係
好多人好鍾意係果度拍街景

快啲去影張靚相

五多左了，不如加埋推翻共產黨呀笨

推

18區齊齊有

好波

大西北巴絲今次真威威
屯：反大媽
天：擊退民建聯
元：文宣開花

Proud of 大西北

元天屯+1

同意係時候18區都要各自做啲野
比人知道大家都覺醒係最好

可以再大d

正啊

雙真普選係基本法對香港公民一個莊嚴嘅承諾
請問多咗喺邊?

加油元朗

肯定係unwant, 香討D死黃屍搞, 負評!

sorry 唔小心負評左

做實事

不得不讚嘆大西北人好撚勁好撚癲

荃灣？

仲有大西北每次都山長水遠走水黎遊行發夢，每次巴士線都逼爆

我係大西北撚，我自豪

辛苦曬

各區各地開花

遍地開花

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

似荃威花園

做得好ar

俾港島撚笑開大陸地區既新界西北撚
每次都企得最前反港共

我無野講

全港十八區 遍地開花合作運動

頭先見到幾位係度掛

香港加油

其實早兩日已經見到有人貼
第二日比人拆左
而家黎個大既
屌你老母 拆一貼十

當年光復上水屯門趕水貨客
西北撚一向都好憎大陸同最勇武架啦
係某班連登港島撚成日自我感覺良好咁笑鳩新界係大陸地區啫

港島新界大和解

唔巧齋哨禾地係鄉下仔
我愛元天屯啊

支持十九區遍地開花

港島居民係時候做返D野威比鄉下仔睇

求教學

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推到18區有

不分化 支持各區做野

荃灣區做嘢

做得好！！

遍地開花

個日喺元朗見有個司機係車窗貼反送中posters好感動

元朗人夠骨氣!

打倒垃圾民建聯

文宣活動正式開始

大西北
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

辛苦晒樓主

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇嘢講 我要見律師 我要投訴你

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

其他落後緊既朋友都要加把勁

唔好再笑人大西北牛屎仔

起18區打卡位多放標語

有冇南區手足

十八區遍地開花運動開始

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

有冇唔同地區手足一齊做

你都痴線 依樣係我地香港人應得架

光復香港時代革命

雙普選係我地應有嘅權利，點會多左？

我冇野講

掛係荃灣，應該半日就拆左

雙普選係終極訴求嚟
唔可以無！

元朗都會拆一貼十

要整條可以遮哂去雞地個條天橋嗰個小心駕駛banner

要求釋放梁天琦！！！！

幾時到沙田呀

小心駕駛就唔好遮啦

揸車經過見到

屯天元好波！

真遍地開花

大佬呀大西北呢D紅區要有勇氣架

2017、2020雙普選嘅權利
係基本法一個莊嚴嘅承諾

今時今日我地一個基本嘅權利
受到港共政府、中共政府嘅剝削
憑乜嘢要我地香港人同佢傾呢?

我地嘅基本權利受到剝削

我地仲可以同佢講話我地要溝通、妥協
仲有得妥協咩?
仲有退路可以退咩?

我完全睇唔到有退路
就係因為睇唔到有退路
所以我地先至會走出嚟
拋頭顱 灑熱血

天水圍 元朗 屯門 呢幾日好忙

有無元朗巴絲想參選個類？除左圍村個啲地方

因為我地忍撚左d大陸人好耐

借位呼籲，得閒扮下其他街坊，其他職業，其他學生，已經可以玩殘死黑警

［遍地開花］希望各位可以好好保護自己的連登帳號

其實我講第五多左既原因係

由69 612 之後
四大訴求 好明確

四大訴求，係急切亦都係必要

第五點，亦唔係最急切既野，分清左先後啦好嗎？

我好多野都想發生

1. 取消普教中
2. 取消150
3. 限制自由行
4,5,6,7. ...
n. 推翻共產黨管治

要做既野好多，不過都要一步步黎

唔係話基本法寫左嘅承諾就大晒，基本法都應承左好多野
咁又點？

政府連最開頭4個訴求都未搞過

依家就加5,6,7,8, 真係係時候咩？

再從申多次

係急切性呀

Push

多左既點，就係唔係最迫切

4大訴求都未搞過，你再比多d 佢都唔會搞

7月7或成反送中最大突破點

如果有，我可以幫手搞宣傳

利申 元朗人兼攝影師

有圖=多圖
有兩處=多處

大家都唔係第一日上連登喇

但係我覺得好迫切wo
甚至可以咁講 如果依家即刻有雙真普選
前面嗰四項訴求100%可以達成

缺乏真正嘅民主政制就係導致前四項訴求出現嘅根本原因
點解因為你覺得唔迫切就唔可以提?

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

post 上嚟咪早啲畀人拆

推翻共產黨都可以解決到你個5樣添啦你咁講

共產黨出現 係所有問題嘅根本原因

有冇荃灣區巴打

因為你推翻咗共產黨之後 香港嘅政制點改變都依然係未知數
共產黨倒台都唔會有人即刻回應我地嘅頭四項訴求
但係如果依家即刻有雙真普選
你覺得唔肯答應呢四個訴求嘅人 做唔做到特首?
唔肯面對呢四個訴求嘅人 入唔入到全民普選出嚟嘅立法會?

雙真普選係基本法白紙黑字寫到明 全體香港公民應有嘅權利
係憲法賦予俾香港公民嘅權利
我地只係爭取返我地應得嘅嘢 合情合理合憲
原本行政長官全民普選應該2017年就要有
依家已經2019年 咁都唔迫切?
下次立法會選舉係2020年 再唔提等幾時?

就算我姑且當普選呢個訴求真係唔迫切
咁你諗住幾時提?
容許我提一提你 距離2047年
我地只係淨返 6次特首選舉 同埋 7次立法會選舉
如果我地預返大概10年傾香港前途
我地喺2037年之前 就只係淨返 3次特首選舉 同埋5次立法會選舉
冇時間啦大佬

我undergrad一個，可以打雜幫頭幫尾個啲

因為我地忍左d大陸人好耐

朗屏西鐵站出面條天橋條柱仲有d藍絲廢老寫既垃圾

神助攻

成日比你地連登笑的牛屎區.
但行得最前最快.

大西北巴絲好勁

［現場消息］唔夠一晚已經比人滅聲
發夢今日 拆一貼十

就咁A4都好睇 以量取勝

fighting

估唔到呢幾日屯元天係完全領先

幾時有人整埋八鄉

因為受自由含影嚮最大

題外話
前日收工天水圍輕鐵頌富站有人派反送中傳單
個陣趕時間拎完就走左
後尾諗翻起張傳單
好想同佢地一齊派
但係第二日已經見唔翻佢地

你

雙普選先係出路喎巴打 點會多咗

大西北

唔好再笑公屋仔
屯元天好多屋企唔有錢嘅都出咗嚟搞社區

呢個好得

其他區都要 遍地開花

呢張要印多幾份！

九龍灣呢

大陸人黎買野，我冇意見
但大陸要搞到香港污煙瘴氣，剝奪我地自由就萬萬不可

光復香港全民修憲偽獨同熱普賤和解

懷念市政局

見到邊個破壞就影低佢 （夜晚既時候最多奇怪人） 大家加油

我最期待嘅畫面出現喇

小小意見
如果受眾係老百姓嘅話，全民修憲呢幾個字會唔會太深
但如果受眾唔係老百姓嘅話，又會變返圍爐取暖

不嬲

經過焦土試煉